[突發] 大 埔 人 今 日 要 早 十 五 分 鐘 出 門 口

大家都睇到個連儂隧道半晚被一堆人破壞哂

請你聽日返工前早十五分鐘出門口，帶紙筆，痴返好個連儂牆

睇到我呢個非大埔人好嬲 大家都知道連儂牆係成日被人破壞，但好多銀髮族喺嗰度睇資訊架！佢哋有可能會去錯720集會。

請幫推另外721見

Push

對家好有心整埋花牌嚟畀我哋換做林奠啲相
物盡其用

好少事，港共唔係以為咁樣就會怕呀？
大埔人已經習以為常

痴線，咁dum本

班阿婆阿伯一早就去晨運，怕佢哋睇錯去咗20號

推到聽朝返工時間之後推返721post

我頭先坐 N271 返大埔，大約 02:50 到廣福邨巴士站，約三四十白衫國語人等車，其中一人問司機落馬洲係邊度搭車，心諗成班大陸人唔拖行李箱兩手fing fing, 一定有古怪，之後巴士去到小巴總站見到另一班大陸閪同見到警車，原來隧道出咗事！
我估計成班大陸閪係大陸收錢落嚟快閃搞事！
所以大家千萬唔好同佢哋硬踫！
我哋大埔人、香港人要堅持「撕一貼百」
大家嘅人身安全係我最擔心既！
大家小心！

push

係咪一定要幫佢地清垃圾

封晒帶
啲差人幾時徹?
係咪局黎

Agger!!!!!!
跪求大家盡早去
加油呀得番幾日

人出雞我地出豉油

啲物資都可能俾佢哋破壞哂！可以嘅話喺屋企拎memo紙同marker出去！

連儂牆唔使守，但我哋一定要夠早去痴返721嘅資訊，否則好多銀髮族會中伏

可惜住得遠，如果唔係呢家即影十張林奠車頭相過來

聽講呢班支那狗半夜坐旅遊巴去開工 背後有哂組織

仆佢個街又幾有heart啵
想整個花牆圍住中間寫721 銀髮寶寶與廢青同樂日
咁多花 嬸嬸姨姨婆婆姐姐抗拒 不能

而家中學生放暑假未？學生哥都可以早啲出門口！

721 金鐘見

都要推到聽朝先得，唔可以俾中聯辦洗版

推

繼續推

咁急印唔切

帶粗marker 將佢個720變做721

推
懶嘅話至少將個0改做1啊

唔建議咁做 一陣自己人誤會就唔好

最後一張直頭要文宣出手啦
手持既同貼上去既一樣

本土鄉黑又成condom

冇咩嘢嘅，咪再痴過囉
（預左你會撕嫁啦）

無感覺
又洗一筆請人黎撕

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

但要朝早將佢變返721資訊怕銀髮中伏

pishhhhh

推到返工時間唔好再推 推721有用post

大埔人早啲出門口

佢地真係好弱智
根本冇人care堆泛民都走去搞人
又幫泛民歸邊過黎我地度

印張柒婆黑白相換落去 快靚正

點解啲人可以咁賤

半夜開工 祝佢哋聽日撞車死

721見

大埔人加油

半日搞掂啦

有時間嘅印文宣再貼過，冇時間嘅用marker改返做correct answer
今晚搞得，姐係721前晚晚都會再黎搞，，
冇辦法，大家要見招拆招

佢地真係好重本
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

深夜情緒已經好down，仲要有啲咁嘅嘢。

小心危險

朝早先啦

好揼本
大埔人請繼續用3m同佢地癲
飲品就唔好再買啦 蝕晒

究竟有冇人教佢地上連登

好撚好笑喎

［721金鐘遊行］

good idea

要盡快還原

一嚟唔喺香港，二嚟唔係香港人，但都好無力咁同大家打氣。

佢地就係想你氣餒
睇開啲，其實好少事

覺得好笑係因為我哋上連登知道咩事啫，我難過嘅係好多跟唔到咁快嘅老人家滿腔熱血，去咗720，後來發現原來係721。

認真咗唔好意思。

721 港島見

你講得啱

係！我諗佢哋去錯720見唔對路都會照去721！
但我發覺真係幾多老人會睇連儂牆，所以聽朝一早要update返！

有樣好膠既方法就係 揾人企係到 一見到公公婆婆睇就話21號有遊行？

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

地點時間都錯……

Agger

辛苦晒你哋。

有車去
無車走
有無咁柒嘅事？

聽日貼就focus返721
等長輩唔好去錯

大埔人表示好嬲 聽日攞文具嗰啲過去 大家記住再寫
撕一貼萬

［721文宣］推

場運動無網上都唔會搞到咁啦...

有睇蘋果都會覺得做依D野好笑

早啲瞓早啲去

多謝東方

咁多A4紙，後面又要空白，用得唔好嘥

背面印其他圖，然後再用super77痴

佢哋搣咗，反轉後面都化晒

物盡其用

都係嘅，而且一陣就會有上去貼返721嘅

係囉點解東方可以影到第一手資訊

大埔手足麻煩去隧道口派721傳單

好好呀佢地

算唔算係間接宣揚革命

最前果件連身裙
隔住mon都聞到陣大陸除

推到返工時間就等呢個post石沉大海
撕一貼十 休想滅聲

現場有冇物資需要？等陣會去幫手

撕一貼百
貼完就走
只貼不守

洗窮大陸D維穩費

慢慢撕
共匪又要用錢請人撕
希望共匪重有咁多錢啦

佢地愈咁做代表佢地愈驚

我諗可能俾佢哋掉哂你帶過去
辛苦你啦

貼之餘，，有冇手足可以口頭同路過嘅街坊宣傳返721？？
效果快過慢慢改

好撚無聊
屌你我交稅就係比你玩小學雞勞作，仲要大陸閪

論還討論，為免輿論失焦，
傾到六點好停喇！
回歸7.21&五大訴求

順便幫手推下
謝謝大家

[求推!!] 撕紙蝗事件討論到六點好停！

7.21國際文宣

其實我覺得應該用大聲公 開咪仲好 唔睇牆都聽到

都冇計嫁啦..

小弟跨區過去盡可能有幾多帶幾多先 唔知道嗰邊有得賣嗰啲鋪頭大概幾時開

應該咁做

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

多謝你你早啲瞓啦

721

痴返張真嘅

對家真係好on9

你話你班友個老細係咪冇L腦？又話撑警，半夜三更又攪到佢地又要出動，冇覺好瞓。

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

721 見

而家最重要係確保721資訊正確

其實5點金鐘都唔係錯得好緊要

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

我諗大埔人合力極速還原實激死佢地

咁都已經浪費你半日精力

推爆

最緊要日子岩

數人數唔喺金鐘數， 通常喺灣仔， 行得出嚟就係要公報人數多

721 推

一定要去走晒720個啲錯誤資訊
今次呢招真係好撚賤

唔好嬲，預咗係咁。
我地0成本
對家日日唔見幾雞嘢
一個月就成百個
咪攬炒囉

推 要廣傳

其實唔痴仲好

比人睇下藍絲既傑作

曲線送物資多謝黨

PUSH

人在海外推到香港天光

搣壹粢蛨

中共真係冇咩做唔出

證明有錢洗得👻推磨...其實同新城市一樣不過人地請既揸正牌清潔公司做清拆你吹佢唔脹奈佢唔可

港島人懇請其中一花牌貼黑警

可以買 但要放獨
有時 大劣人咁貪心
天有報應
等佢肚痛

有花成件事又高級咗

記得留返

認真，寧願乜都唔撚執唔撚搞，貼張大字報「看！這就是建制、撐送中人士所為！」
比佢地睇d建制幾撚仆街，已經嬴晒民意啦

要貼既我覺得一張A1 「721 金鐘見！！！」 就夠

呢個時侯與其搞返靚d牆，不如搞好721文宣好過

新世紀草船借箭

如果佢地仆親，去A&E要俾幾多錢?

.

呢張係次 我哋仲有好強大嘅文宣
整咗好多7.21嘅圖
雙管齊下啫

支共折墮到咁撚低裝

老實講，我又唔太擔心
佢痴到咁撚樣，有腦都知有人搞事

同感，我唔係大埔人，聽日入黎補飛，唔該留番D位比我啦！

我有時都懷疑對家係唔係曲線支持
真係好撚蠢

真心清醒個班銀髮都知咩事
瘋狂向家中老人家提21號
再靠佢哋圈子傳播消息會更有效

送埋花比我地 多謝

附近有咩好食聽日入黎走返轉

lm

唔使down
其實隊道呢幾日都少左人去，佢搞一搞，聽日一定多返

嗯﹗我相信香港人。

得啖笑

呢啲好小事，唔值得失望

早啲休息準備721啦

做乜帶口罩喎唔帶口罩偉大既黨先認得你架嘛...

push到朝早

無賴文宣，正式啟動

其實我係澳門人，不過呢兩個月日日都好擔心，大家要努力。

多謝你嘅支持
澳門都要加油！

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear去金鐘

你先要好好休息專心721，其他事都係其次。

已起身 出發

換返林奠果四個仆街落去

怒推

push, 多謝大埔手足

要推到大埔人起身見到為止

推到大家起身

721
班on9仔黎到有錢車佢地黎無車走

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

懶嘅可以帶marker將20改做21

起身

Wake up

推到全世界隨身帶marker將720改成721!

推 721見

up

推到全世界起身睇到

721記得帶電筒

拆一貼十

撕一貼百

推，帶marker改曬佢，無marker就搣左佢

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster
4. 7.21見

720改721
721帶電筒
721去金鐘

推
大埔人加油！

其實又可以證明對家行動性比較低，夜晚晚大規模，重要出旅遊巴，搵埋大陸客(睇報導係包括埋圍村佬同黑底)先搞得掂。

冇撚用啦佢地

誰大誰惡誰正確
班黑仔惡
我地就要惡過佢

首要任務！隨身帶marker將720改成721!
721 full gear去金鐘

草船借箭 緊係幫佢地換維尼張相落去 大陸人丫拿 等住返去比人問斬啦

係啊！恨不得立刻去拜祭黑警及特首

拆一貼百 百倍奉還

推 可惜返工唔經呢頭

而家起身去

啱啱經過觀塘巧明街隧道發現都有比人破壞左嘅跡象

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

哇屌你老母成班大陸狗出動拆紙
香港無人咩屌你
拆咪拆 拆一貼萬

連儂隧道=> 只是一張紙, 幾千張label成本有限.

和理非無而死守, 勸阻完讓佢地拆.
等D人清楚發生咩野事.
純粹表達意見都給黑社會恐嚇.

大埔巴絲加油

佢做得幾多次
再貼

可能出公數呢

pish

撕一貼百！全線加碼！

1

加油 大埔人

就睇佢地肯掉幾多錢出黎搞
我地依邊d人唔洗錢自願出黎

7·21

政府 警察 大陸喱 黑社會
所有壞分子出晒嚟

有水喉，琴日收左一千萬

根本俾我哋發揮創意
無啦啦我哋有noise
支共真係戇鳩

7.21

我地每人路過玩10分鐘
佢地每次凌晨旅遊巴出
睇下邊個玩得耐囉

721 香港獨立

7月21日維園見!!!

過咗721先同佢算帳啦,到時買幾多花牌都得

現場係咪有蔡英文黑白照？
麻煩有人行經影張相，可以send去台灣
感謝大陸人民助攻

大埔手足要加油

推呀
721見

惡？個遊戲笨唔喺靠惡/武力，而係靠展現事實/道理，用嘅係video/camera/network去present 喎

思想正確 撕完 我地咪再貼囉 睇你多錢定我地多memo紙

大埔手足 撕一貼十

唉 邊個天才諗整花牌
一陣d暴徒將花牌上面既人換返做林鄭點算！？

邊個天才諗要貼做壽終正寢，
一陣班暴徒喺壽終正寢前面加返林鄭或者黑警幾隻字點算！？

比位人入啦！班仆街黃絲暴徒好賤架

有你有我有情有天有海有地

連儂隧道, 隨時有人提供label 紙.
同筆. 基本係需要有限資金,
但有無限資源.

可能為呢d人提供到長期可靠收入來源
洗曬佢d維穩費

貼貼貼

返工貼一張啊 返工又貼一張 開心貼一張 唔開心又貼一張

可唔可以搵卧底滲入去
食埋佢d維穩費

主場優勢

push.....support

本身我地都分化緊D飯民
但係敵反對ge我擁護
好喇飯民BB
番黎我地ge懷抱度喇

個花牌真係用得唔好晒

大家做法唔同 ok?

又唔洗錢

港島人極希望見到花牌照片有酷刑柏林，想瞻仰下

sorry㩒錯負評
p.s. 唔好玩砂糖

咁就駛左廿萬維穩費

判頭真好搵
難為啲中國人收得500蚊

我係講連儂牆，靠惡成本效益好低啫。如果班野蠻人發惡，最cost effective 方法係FB LIVE 喎 (手機被搶都DEL 唔到)，當然never walk alone 啦。發惡，都有個margin 嘅！

著到送終咁， 白衫白褲

起身動手未

呢個時候仲咁大手筆組織人手真係好傻好天真
浪費金錢，做件事出黎又唔好睇，仲要成晚功夫好快就比我地覆蓋返
利申：係港島，因間做完少少野會飛去幫手

印埋何君妖，謝

係wo，痴都唔痴好少少
痴好少少轉左入面既資訊都可能呃到下人

維穩費就係用係到，你交嘅稅就係養住一班食維穩飯嘅人，仲要仆街到請外勞

支那人全部都係仆街，呢d真係外部勢力

收完一千萬即做野

今晚放工去貼

再貼
貼到佢地搵人拆左隧道

帶左口罩人地走數唔比錢你都有計wo

咩環境呢家

屌你老母

每人幫少少手 好快搞掂

721 721 每人行過痴幾張

阻阻你 重要

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

唔係話比警犬封左咩

完美演繹何謂condom

推！

要用警方嘅回覆派傳單俾人睇傳開去！

提早出門呀

持久戰

以其人之道 還治其人之身

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

大埔人加油
想我地嬲？我地唔會lor

嚇鬼咩送花牌

學生放假既可以去幫手修復

學佢地講 收錢伽嘛
都oL9

推 啱吖 721

好有心 物資都準備好晒 唔好意思送得咁直接

其實唔清著，等多人D睇到，會唔會仲好？

提供大量素材

改爆佢

戇鳩p牌仔

換撚左張相，721未有花牌用囉

721有props啦！
唔該晒wo

我地係其他國家都有連儂場喎，支持中共資助佢地去撕

換左之後 佢地又黎搞 拆爛自己野就好笑
藍絲係低能啲既

香港人被共產黨暴政左咁多年都忍到
呢D算得係咩

草船借箭以子之矛 攻子之盾

已經早左出門口，佢地唔知係咪琴晚趕住走，未痴完嘅紙就咁放喺扶手就算，都唔洗撕，攞左成疊直接放去回收箱

不過d白膠未乾，成手都係

用警方！警察！調查！追查等字眼印一些傳單派俾D大陸人！應最有效果！而且又唔係假嘢！大陸西見警察！同調查等嘅字眼會唔同反應嘅！會計吓果幾舊水值唔值！

班狗噚日收左1000個
即時有資金有班5毛做野

去咗現場撕啦 其他大埔人幫手一齊啦！

大陸閪加黑社會，即係應該中聯辦有份

拆又唔幫手掉，警犬唔告佢地隨地掉垃圾？

共產黨果然係世界上最仆街嘅人種
專做喪盡天良嘅事

蝗畜黎, OR藍絲， 唔係差佬

唔好想太多

蘋果話二點幾仲有義工守喎
唔好守啦，好危險

凡對家反對的 必須大大力繼續做！

得啦唔洗講 撕一貼十

痴埋上巴士站啦

可以試吓同去天鑽地盤返工班阿叔阿姐做吓文宣

其實對家明知我地會貼返上去，背後原因係乜？

壽終正寢 都唔洗換
想同林鄭月娥講好耐

明顯香港人工貴，請國內專才黎幫拖快閃。。
維穩費難道就乾塘?

「貼一撕十」

第二張圖藍衫嗰個唔係警察？
係保安嗎？
定乜Q都唔係？只係蝗扮？

一睇就知藍 c攪啦

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

藍 c好有組織

幫推

咁重本
大家唔好曬左佢
換做香蕉糖之類

支那狗有心了

聽日去火車站同各大巴士站派傳單提人20/7係流架啦⋯⋯

努力重建

呢啲小人物冇資格用花牌
林奠 蘆葦草留咗兩個位

唔洗擔心
班老人家見到班友留低成地垃圾都知乜料

我無野講

出咗維穩費但係唔識用
買花牌

加油 繼續洗維穩費啦，快手洗多D錢買人多D人幫做野啦，到破產果下就仆街

死支那狗 偷偷摸摸咁
屌你老母 你整爛一張 我地貼番十張

同2014 烏克蘭一模一樣

D qr code 要改埋

好多大埔人每人返工撕幾張 陣間每人痴幾張
今晚煥然一新 等你比錢再黎搞

加油大埔

唔好漏左奠若驊

大埔友報警, 警察到場-.-
不要想太多啦, 警察洗Q做埋呢D咁白痴野咩
係警察做既就一早換晒衫啦,
實有人影架

好撚憎呢班友次次撕完都無手尾

成日都話既然對家咁多資源
整爛佢又哂

點解唔好好利用番轉頭

因為銀髮族show左連儂牆嘅威力
超出佢地想像

仲可以鼓舞人心更團結 減少自殺

藍絲咁有心
我地都要有心啲啦
平時日日行過貼一張
今日為咗多謝佢地嘅心機
貼番十張先

壇野100% 係保蝗派+建制派既人去做啦
720 就黎 佢地就要做文宣
唔好再仇警啦, 唔好再被共產黨利用啦, 香港人打香港人
虧都係自己, 你睇呢幾日黎黎去去都唔係5大訴求
講黎講去都係警民衝突
警察有事, 林奠條仆街先出黎就知咩事啦?? 明未呀

轉AA膠好唔好？

前日去完 諗住幫手搞下啲八國旗
點知神早搞掂晒 個牆仲大過我上星期去
同埋唔知係咪因爲摵下貼下 次次去都有新野睇
今日收工係時候去update下資訊
辛苦晒佢地半夜搞咁多野

推啊

大埔唔得咪大公報門口囉
撕得幾多

721港島見！！！

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

古惑仔要做埋掃街清潔

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

成班垃圾整到成地垃圾走咗去
可唔可以投訴佢地
反正佢地俾蘋果影晒

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

我冇野講

連儂牆無咗，再整過
唔好同班怪物硬碰

集中721

推～
連紙都驚

有冇大埔人TG

極速還原

隊友..逼多 d 人721 出去 !

721 港島見！

我影印一疊紙幾蚊 你請班人幾萬蚊 你咪慢慢撕囉

用維穩費去貼紙
幾輕鬆

有組織，有預謀

佢地花咁多心機改成壽終正寢
前面加林鄭兩個字 成件事已經唔同晒

有咩咁唔見得光要2am出黎做搞
重要貼埋啲宣傳720既野
我諗去得720既人都唔方係咩好人
720係做埋啲唔見得光既事?

拆一貼百

有冇人貼返？

唔該晒佢地順手幫我地清左d舊既文宣

咁多位巴絲打麻煩將有用既文宣sd比我
我返公司印完今晚出去貼過晒佢

依d咪有組織

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破。

呢個時間安排破壞就係為刺激黃絲中激進人士 令佢地同樣作出破壞衝擊，咁民意就容易翻盤。
冷靜 企硬 上街繼續 和理非
不分化 不割蓆 不流血

對家已經去到搵外援
係表代表想搵陀地都無人撐？

今朝仲係到撕緊🤦🏻‍♂️，今晚放工撕一貼十🤘🏻

睇嚟720安排好多大陸閪嚟

721見

佢地撕落嚟好似犯法

同樣道理，我地撕返會否犯法？

唔樣撕咪漿糊貼上去

推 撕一貼百

722

手快打錯 應該係721 見

外援平呀嘛
陀地又貴 廢老level又做唔到野

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

同d黑警一樣都咁鍾意凌晨做撕子狗

撕一貼百 唔好誤導銀髮族

大埔人表示未驚過，半日就夠回復原狀啦

蔣例暈議員，這就是你口中的收錢的青年人吧

Graffiti 有冇得諗

人地咁好心做勞工幫人打紙底
大埔人點可以唔好好利用

漿糊膠水 assemble

明人不出暗事

小人呢。。。

而家881晴朗講緊現場

881講緊啲蠢閪貼壽中正寑好撚on9
係林鄭忌諱

大家小心d呀 遇到d藍絲既話
自己人多就圍鳩佢地 自己人少就著草
Be water

係
一定咪硬碰

屈我地咒特首，跟住佢地可以光環出擊，好有心計

如果將嗰幾個花牌車頭相改做賣港四人幫就啱啱好
可以原址保留

破壞完仲係成牆都係

撕一貼十

400人721 助攻

佢地今次係做貼紙狗呀

好期待大埔人復原

請埋大陸港漂做，下流招式，咩八國聯軍聽到都打冷震，無端端講侵華你話係咪鬼

又幾靚

有無電話搵到東哥呀？

拆完咪痴翻囉
你咬我食咩

推！！

Up

班扑街拆幾多，我們返去䀡返。

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

想問我地天花有冇貼過

撒一貼十，就睇佢地有幾多錢再搵人黎搗亂

夜晚先黎搞事

番工貼唔切唔緊要呀 收工番黎齊齊貼大佢

拆一貼十
721 cwb見

每次維穩費差唔多5萬蚊 晚晚咁玩爽

草船借箭，整習大大，李黑強，林鄭同一位置貼上

屌拆完又唔撚扔垃圾

背後勢力啲人開始做野 不過連一張紙都容納唔到嘅人 或勢力 ，我就唔係好想輪俾依班人

我日日係咁貼，你咪日日比錢搵人清囉，白痴仔幾張紙都驚到咁

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

搶飯碗！

要唔要文宣下呢？

大埔人不如721拎去 真係有得諗

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

香港建制派做唔到野，要跨境搵人落黎做野喎！

仆街了，唔怪得東方屌得咁勁，無得撈啦～

草船借箭，唔好浪費，大埔人只需㖭相同位置補成習大大，李黑強，林鄭，比加超既相就搞掂

但明明係有組織點解會做d野咁生手
無採排架啦
又話自己旅客
又坐旅遊時巴

荃灣去荃豐天橋都俾人拆左

維穩費一部份

佢地好驚wor

呢班不係用本地藍絲 今次用北方中共人員

咁重本

咁dum本睇佢捱得幾耐
搣一次 痴一次

連儂隧道修理工程 正式開始

大家唔好夜晚去搞呢d旅遊車呀

草船借箭

自己貼完自己撕返 無限loop
上樓不是夢

極醜惡，仲要cut budget到請大陸人

東哥電話

維穩費問蝗民拎

帶Marker

電話PLZ

琴日先有人捐一千萬
今日就課金搞連儂牆
大埔居民加油 再貼過
貼好貼滿

唔好再推呢個post啦 應該有人重建咗

慢慢維修
香港人點都多過佢地班仆街
佢地燒下錢囉
睇下佢地錢多定啲memo紙多

可以試下貼張關二哥嚇下佢地

夾硬樹立一D 攻擊對像，

等廢老有個目標去屌

好似Gphone 咁，

各大維穩page 最常出現既名字

大埔人

今朝返晏想幫手，其實已經清走晒，又可以再貼過

大陸人接收資訊慢
咪成日出醜囉

想睇下依家變成點? 果堆花牌真係好有用, 換個張相就出得街